因為個63歲打針死咗，Xianggang政府好嬲好嬲，所以唔准47個人保釋

轉移視線
無人再講打針，個個講47個民主派人士

特衰正苦永遠唔會俾巿民有機抖啖氣

兩回事喎

冇人講打針
就唔會有人記得打針打死人啦咩

咩自由經濟個道